覺唔覺女人真係唔駛讀書同番工？

大把女搵人埋左單後唔駛做，樓又落佢名
拍拖又男方比錢買野
又可以做雞

得1%係咁
唔係個個都有樣有身材
就算有D女仔有 都會想自己拼搏
唔洗個個都係雞黎嘅

見到d 大部份女人都搵得少過男人已經知佢地做野幾懶

如果條女無乜物質要求個人又唔負債的確係

但男人唔可以！

廢西咪係囉

男不嬲慘㗎啦 搵得錢少就88

有要求都唔需要，問男人拎就得

如果無要求=求其一個男人有份工都得

有要求=要搵一個有能力嘅男人
而有能力嘅男人對伴侶又有要求

離左題
同女人需唔需要讀書番工無關

冇內涵嘅好難搵到有錢佬/高收入入士埋單

大把女書又讀得好過你， 錢又搵得多過你

前題要有樣有身材個人唔蠢識啲禮儀
細個收下兵 食同玩都唔洗自己出錢
大個好運就呃個有錢佬分佢身家
唔好運就ig post下相就有錢

55 , 賣下底褲都幾舊水

大佬.... 你係有錢佬會唔會揀個文盲無常識溝通唔到既人做老婆啊......

做雞就唔需要學識，但都唔會有人想娶隻雞囉

又要人俾哂錢 又要人儲錢！ 屌！

女人=贏家，仲可以metoo + 離婚分身家